有 無 人 好 享 受 俾 人 屌 屎 眼 既 快 感 ？

我早兩年同bf試過兩次肛交，第一次唔得，太痛！

第二次勉強成功，但應該入得唔多，而且事後損咗，所以好抗拒，呢兩年有幾個sp都想扑我後面，但我一直拒絕，因為有心理陰影，不過上個星期日，我個sp話佢有個fd未試過3p，想我比佢試一次，我哥日心情好，又唔駛返屋企，咪應承咗佢lor，佢仲叫佢個fd買定多幾款玩具上嚟玩。

我哋點玩就唔講啦，我只係講吓肛交ge感覺，哥晚佢哋用咗一支按摩棒又摸又震我個龜頭之外，仲同時同咗另一支電棒搽咗KY之後刺激我屎眼，我本來好抗拒，但因為無之前哥d痛法，所以都比佢哋搞咗一陣，到佢哋兩支野插晒入去之後，我好快就被KO咗，之後佢個fd帶咗套想入我後面，我本來都唔准ge，不過佢又幾溫柔，又氹我，我咪比佢慢慢入lor，真係好奇怪，佢其實唔算細size，中碼啦，但佢可以慢慢入晒同抽插我都唔怕好痛，係有少少痛，但頂得順，我比佢繼續因為感覺太刺激了，佢唔會抽插得太快，我中意佢哋快d同大力d，但佢插後面我好high，之後我仲叫我sp瞓上床比我試咗一下雙插，我坐咗上佢身上比我插咗入我之後，佢個fd再入埋....當場下面好充實，不過佢哋唔多配合到，只係一齊插入去一陣，都係要輪住插番我嫩菊才能射精，不過自此之後，我發覺我屎眼無損無流血，唔知點解突然唔怕肛交，仲好想再試多一次添

3個男人

硬咗

3P諗起都正

想一齊玩

tg

有無得著住鞋69?? 好想聞腳板同啜腳趾

雙龍

三叔

有無姐日？

好耐無見過個gif

睇到硬左